開盤買大細，聽日遊行人數(毅進制)

中位數10.3萬
大@5.00
細@1.13

香港警察
數學了得

Allin 大

push